應立即沒收黑警全部防疫裝備比醫護

班黑警拎返黎擺仲四圍播毒想點撚樣呀